今日我終於參透到點解古時要打壓女人

最毒婦人心
紅顏禍水
女人生出黎就係用黎迷惑男人
各位要緊記

唔好俾飽飯佢地食

女人智商生來低過男人，連ATM都唔識用

連遮都唔識擔

結果長大後啲靚女個個對佢死心榻地

正負皮數等於男女比例

咁你就慘 要個弱智西生你

多數見到男人唔識多d
橫衝直闖 一手推條仆街出馬路車撚死佢就最好

女人心腸真係歹毒

多數見到啲人明明好細粒，但又要拎好撚大把遮，成撚日比佢地督親

女人淨係識搞小圈子講事非,完全唔係做野

做管理層專幫公司倒米

班臭閪搞到我睇波都無得睇女、好撚火滾

西方因為太過就啲女人,所以先出現女權！

但今次撥習近平畫像

女仔加左分

女人咁垃圾，掌權仲得了，香港特首有版你睇

認同樓豬

利申:女人

蝻都有好人

以前d人提防女人唔比佢地掌權上位係有原因

公司內部就係比班西女人上司搞彎晒，準備執笠，我屌晒佢地老母仆街陷家剷

繼續吠啦連登班臭鳩
無女既可憐蟲

我舊公司都係, 不過我跳出咗火炕

上面唔俾飽飯人食個d就唔歹毒？屌你老母

熊哥都話 女人未到80歲千祈唔好同佢哋擺80歲大壽 你呢家諗返起就會覺得好有道理

根本就係
前人所做既野一定有佢原因

基本上間間公司都係咁,冇一例外

好似大台咁就死

管理層如果係女人

做到你條仔應該都會好驚有日比你剪JJ
希望你個樣生得夠安全

老實講，男人同女人做愛只為繁殖下一代
男人同男人做愛先係情感上交流
女人除左生仔，根本冇必要存在係世上

好撚極端 巴打係咪日日幻想比彭于晏屌屎忽

你識唔識架
係都清水健啦

大家可以諗下以前d人背後有咩原因要防女人
睇返女人上位之後搞d乜出黎就明哂

孔子都講過唯小人與女人難養也

所以話平安村d男人係冇錯

有女又點
女人閪嘅事實係改變唔到

認同呀
好似連登仔咁
大家同返大家一齊幾好
橫掂咁憎女人又唔想結婚

咁你咪on撚9兼犯賤囉

又話女人幾衰幾賤
一叫你屌高尚嘅男人就不了
男人果然天生愛Cheap 嘢
唔怪得年中咁港男幫大陸雞又養便宜女又攞身份證

係 女人迷惑男人係天性
d男人精蟲上腦就中伏
所以要提防女人

利申 有女

咁又太誇張

但最慘係男人係班女面前就成隻狗咁
仲賤過女人

出現了 人身攻擊

有個大學同學好憎女仔
做project 一定要全男班
仲話悔中學無讀男校
懷疑係hehe

D女人成日係廁所度傾點樣殺D男人

以前讀聖賢書 教男人唔好沉迷女色
e加所謂開放 造就女人收兵做雞
教育亦唔會教e d野 唯有靠我地自己宣揚

不過唔係上面某d留言咁非黑即白要屌男人或者杜絕女人

我都唔鍾意管理層係女人
好難tum 仆街
男人就唔同
讚一讚就乜都教 乜都講

女人都唔鍾意女人做管理層
好撚難搞
可唔可以落返黎
男上司真係nice好多 明白事理好多
最近寬容d

又臭西臉 欠左佢咁

打啦打啦 歡迎打壓西臉臭脾氣女人
唔想佢地做上司

仲要成日叫人估下 咩都估下先
估估估 估你老母

樓主係咪入咗聖人mode

仲有玩物喪志, 屌還屌要專注事業.

相信返過幾年工既巴打都明女人有幾閪
有時會諗佢地老公或者男朋友點頂得順
唔係話男人全部都唔閪
不過多數係女人

我醒覺了

咁都有男人唔識用姐 睇人架喎

遠古時代母權社會
可以見到科技發展緩慢
直到父權社會興起
文明得以發展

做到管理層都重要人TUM 重細咩

其實講真我唔撚明啲父母點解要供個女讀書
個女嫁咗出去就比人屌，之後生仔做全職c9

個女做咗c9之後又冇生產力
之前供個女讀書既錢白白浪費

所以結論係女仔根本唔需要讀書

女人好心就留番係屋企織布養蠶 咪出黎社會做野啦

比例如何？

成班絲打唔願意接受事實
我知你地好嬲，不過忠言逆耳呀

慈禧有板你睇

啲女人好撚蠱惑㗎

女人一不嬲係附屬品

正常男人係只要你拆得掂件事就得，用咩方法隨你（某啲職業例外：律師etc）
但係女人就要你跟佢嗰套，就算你明知有個方法可以又快又穩陣，但佢都會堅持跟佢嗰套濕鳩方法

次次同個Frd見面都會聽到佢呻啲女同事、上司極其戇鳩

就係有女先知你地心腸有幾歹毒

剩係學識擔一樣野就得啦

係你愈易俾佢地呃姐

女性天生係情感用事既生物
一掌權就死得

8成坐reception 既女人西面到仆街
女人管理處就陰險，表面唔介意，後面收集你d嘢隨時報寸。

抵幫咩？抵幫咩？

講開又講 雖然有少少離題

部分人鍾意送禮溝女
建議巴打們唔好再咁做
佢對你有意思其實唔洗做e d野
就算比你溝到佢都係貪你成日送野比佢
除非重要日子或者間唔中比驚喜都可以接受
唔好再取悅女人喇 佢只係當你水魚當你ATM
應該吸引條女等佢取悅你

女人好鍾意講是非

女人一日未夠80歲都唔好俾飽飯佢食

讀男校開心好多

摺埋啦樓上啲死gay佬

母系社會係0發展,冇論過幾多年後都係原地踏步

因為女人天生就冇冒險精神,只要安安穩穩就算

無打壓過 女人本身係比男人控制

亂告蛋姦非禮

仲有德國英國

有女人地方就特別多小圈子
整個群體不停被分化。

女人累人

female nazi

你見依家d鳩女人一開始就男女平等，之後發覺唔對路，依家慢慢就女權至上，淡化男女平等

有女就要幫住班女？
你係咪奶閪奶撚懵咗呀

呢個比喻嚟㗎咋,on9

我諗真係最準確嘅方法統計男女比例
平時叫絲打入嗰d最後都係成班男人討論

阿媽,家姐細妹,女朋女,女性朋友,女同事,女上司

全部都好撚古惑!一心軟就好易中招

車又唔識揸

唯一用處就係比我地扑

我反而覺得調返轉
古時打壓>閪女人耍手段得以生存>傳宗接代>世界越嚟越多閪女人
根本就係人為嘅進化論

d女人好撚古惑架

你睇下前面嗰幾條茂利先
屌 咪一撚樣

No la
弱肉強食嘅世界
古時囡囡係奴隸，係貨物
唔係人

我想講古代中外歷史男當權者其實都好狠毒，中國ge更郁D就要殺人全家，唔好幻想太多la.

正係喂佢地食蛋白質

女人嘅閪係可以改變事實